由葵涌、天水圍、西灣河三區可見市民對警察嘅民怒

過分使用武力：對前線社工記者以及示威者使用過分武力，明明催淚彈唔可以射向人，有啲仲過期添

包庇白衫：係人都見到佢哋拎鐵通都話見唔到有人有武器，拍晒膊頭示好，慢慢各散東西放人

啲委任證淨係識得用嚟影相撐自己人

我覺得香港人已經受夠，警方一路只係識得壓彈弓，香港人遲早反彈

今日仲同我講水炮車路面測試，我屌你老母

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

過街老鼠見一隻屌一隻

我無野講，九點東區法院見
警犬死全家

今晚三單嘢，我看到：

1 民怨和群眾力量，街坊團結十分十分重要

2 可能因為昨天港澳辦的話，警察今天更肆無忌憚，追打記者，甚至在人群中拿真的散彈槍對著市民（頭部？至少是水平角度）並已有準備開槍的動作

3 天水圍和西灣河劇本：有人搞抗爭者、搞人者報警屈抗爭者、拉抗爭者

相信3這個劇本會不住發生

九點，肯定？！！

係

一個卑微的請求：731 9點30東區法院 義士需要大家

天水圍有放煙花，警署隔離咁多條村唔知有冇人認呢